突然！廢中慘被神獸扯甩底褲大出洋相！！！

屌。。。又打錯字

隻眼腫過pepe

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

暈低仲要遮屎怱

突然

好在無人剪佢底褲

千其唔好

休班狗？臥底警？

點腫到咁

唔爭氣扯左

行性感路線啫

做鴨都無人問津

好撚柒

This

天氣熱姐

突然美

電影:滿清十大酷刑2之赤裸凌遲

咁都有得笑

條J又幼又短

以後仲點見人喎

有無圖

按照恐怖平衡既原則
見到今日有救護員俾人燒咗背脊
我建議下次獅鳥時可用火

有高清版但有毛

隻眼好似pepe咁腫係咪可以無人認得

大眼瘡

貼你就貼 plz

今次真係還眼

衰鬼猴住人地啲鳩毛

高 清 大 圖

碌柒都夠粗 啲鳩毛濃密

非常好呀！

有冇影正面

Ok唔笑

屌

LIHKG 香港最大的...

多謝手足

想知咩事
請手足講多少少

做得好好!!! 千祈唔好打一儆百!!! 佢地會好驚 到時港共連班on99廢中都會冇撚埋

咁撚大個人飲醉lur地醜死怪囉

叔叔不行了

好似比人 強姦完咁

好彩有手有腳 好快無事既~~
祝佢平安

仆親姐

求正面

飲水都醉

有無放大鏡

大快人心

Cut j

任君欣賞

幾驚見到條蟲仔
唔係啵~蟲仔邊咁易見到

細到搵唔到

點解自己仆街都可以咁傷

納米腸

特登比你屌佢屎忽

不了

有冇錫春袋

有驅風油味

淫底gay佬

扯左

i really congrats you ah

條撚夠粗,可惜短過鳩毛

習曱甴 曱甴平 甴近平 曱甴大帝 甴帝 支那 共狗 共匪走狗 死全家 殲滅中共 全黨死清光 赤納粹 香港軍政府 香港集中營
#Chinazi
#AntiChinazi
#BoycottChina
#BoycottBlizzard
#StandWithHongKong
#StandWithCatalonia
#StandWithUyghur

美人貪驅風

梁國雄議員.gif

扮咩柒呀 起身啦屌你老母
對比學生俾全武裝警犬屠殺 算係乜

露體狂

小美馬上風

連登好多同志架

呢個廢老條底好藍

咁重口

Me

唔好搞我後面

咩事俾人打到咁？

一post再post

仆成咁 下次睇路啦

咩眼先

原來多麼可笑

想8掛呢個衰乜? 又影人大頭?

BTW,

笑死我

帶表禾地老淫家個屎眼

個個變晒鑑鳥師- -

尊重佢展示人體藝術既自由

好核突 影響市容

我覺得太難睇
唔好搞人衣物。。。

我都想知

有冇片

高清圖

不孝都要咁講 幾時先到屋企條廢老

點知潰爛三百幾年都無人用

爽呀屌你老母

前因係咩事

屌你，一陣搞到我變bam post

條友幾大隻，係咪恃大隻出黎撩鬼

抵啦屌你老母休班狗

好撚爽

係藍絲屋企人面前話個廢老抵撚死
爽到喊出黎

佢係因咩事被跌親

奇行種咁
做乜咁好幫佢用衫lup頭

因咩事咁唔小心

除咗佢褲有冇爆春袋？

Bam!

條友衰乜？

rip

有無被神獸錫春袋呢

飲醉左啫

隻藍屍做乜鳩露J?

大大力錫。。。

新神獸
鷺鳥

就咁睇相以為挖咗出黎

咁點先可以鶳得詩情畫意啲呢呀大師

見唔到碌鳩嘅

有都唔好print出嚟貼啊

條jer 夠粗,可惜短過鳩毛

血vs除衫
揀

收皮啦你

有冇殘廢

笑咗

飲醉酒訓下街者！無事！

點解我睇唔到條J 真心

聽聞日本AV男優一般好有演員道德，一日未鏡頭前射精，一日都唔收工。由圖所見，呢件男優毫無演員專業操守，一個爽死咁嘅姿勢，但係一滴都冇……

你點睇得出佢粗

感謝神獸

條廢中做左d咩

隻眼腫到大過個頭 應該bam 頭
下面都無嘢睇

唔好扯甩底，要想吓18禁
社運有老少，有男有女

春袋萎縮 自瀆生涯從此結束

夠啦夠啦夠啦

在場手足好波

洗眼

人地飲醉酒關咩在場人士事？

手足好後生…？
明明一望字已經唱出黎

細路仔仆親姐 無事無事 下次仆到跌斷手手腳腳先擺上黎啦

聽日有咩做

有聲

私鳥

依D先係嫁嗎

危險就唔好出街丫麻

JerJer

真獅"鳥"

有無搞錯呀
點可以咁做架？

點解無人影佢大頭呀！
等我第日撞到佢都可以追問佢咁大個人比人除褲係咩感受嘛！

error 404
9 not found

可惜睇唔到樣啦

我記得有個拎遮勁大力打落去 好似打成2-3下

隻眼大過佢條尻

好多毛

第8頁都冇人講咩事？

第一次咁想睇男人裸體

鶳㺫Alien咁款

凸撚

飲水飲到醉撚咗

Gay...

治癒

咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

到依家都仲唔講佢做咩「被醉酒」？

暴徒露體

其實佢點解比人打?
純粹想知前因

冇甩晒條褲同底褲，未夠完美。

仲未知咩事呢?

做到野了

做得好 核彈都唔割

講下因咩事

Pepe cosplay

香港好熱

正！

不過係咩事？

身型幾fit

見到POPO page講呢單，
有冇得學似藍絲咁話佢收咗錢

啲廢老仲唔知驚
爽呀
屌你老母

黑警所做的野不要學，否則不自覺變成同類
佢哋冇良心，不要學，不要被仇恨，控制行為
自衞可以理解，過咗就想想是否與黑警一樣

唔知之後可唔可以有機會見到更多類似嘅新聞

Good

你地冇做錯到

好醜怪啊

嘩！當街自隊菊花！係唔係咁撚緊火呀！

打關節lor

今次真係see鳥

打關節比較好睇。完

奇行種！！！

So? 唔需要檢討？

梗係要令佢全裸

沒有恐怖的美德無異自取滅亡，而沒有美德的恐怖即顯軟弱無力。
恐怖實與迅速、嚴厲、不打折扣的正義無異；所以他等於是美德的發揮。恐怖並不是一個特殊原則；是民主的普遍性原則應用到我們的國家最迫切的情況中，所造成之結果

告埋佢公眾地方行為不檢點就啱 當街露體

條賓周係咪剪咗見唔到

警方執法不公

做咩唔著衫訓街?
真係唔好學

共產黨有食飯
你有冇食飯
點解要同支共做同一樣嘅嘢

我屌你老母全家食屎食到飽得滯死撚左落到地獄話你未食夠還陽再食多兩年生cancer光曬頭都要爭住食食到中風

睇錯最後嗰句「相片所見，其屎眼非常腫」

冇人知係因咩事跌親？

如果比人搵埋身份證知道個名
Post埋上網成世都唔敢見人囉

有冇成個事發嘅經過？

如果笑咗洗唔洗落地獄

好名

有無人講下發生咩事

正想講唔好剪

男天使

你未撚飲咳水?班狗比人打撚死晒都唔會有人可憐

有冇前因

無人錫佢春袋

該煨囉～

睇路啦，咁唔小心呀，仆街仆到咁L傷，真奇怪

依家係懲罰緊我地多d bor. 要洗眼

屌笑撚到肚痛

手足好野

有冇人知咩事? 我媽喺度嘈

咁叫大隻

以後神獸唔駛下下打死佢地，除哂衫褲都唔錯

吹緊蕭隻popo係公定乸？

我都想知 屋企d人狂鬧

岩岩係茶記食野，聽到好多顧客都狂鬧

究竟衝突起因係乜？

【澄清停不了】

近日有流言指蒙面暴徒在旺角襲擊路人，被脫下衣服。香港人現正嚴正澄清該市民只是飲醉酒被撿屍。香港人再一次強烈譴責香港警察無中生有故意抹黑示威者，把完全沒事實根據的指控不負責任地散播。

#造謠者居心叵測
#唯恐天下不亂
#請勿不停造謠
#謠言止於智者

咩原因神獸

乜人嚟？

究竟咩事

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

攪乜

鳩毛生上肚

收左幾多錢咁樣做戲？

有片睇未

啱
如果係揸車撞人或者拎刀
用火完全合理

甴近平

成世老撚土

有冇手足講下點解會出神獸？屋企兩老係到嘈

習曱甴

今次手足就做得好啦

岩岩係餐廳食飯 大家見到之後都話佢係仆親

其實發生咩事

邊隻支那狗？
周街屙屎褲都唔著？

第日要起個廢老銅像，好似秦檜咁俾人恥笑

有冇人知道咩事

嘩真係好腫

除左_ _

咁先係

望咗幾秒先睇得出果隻眼黎

露毛師

行街經過見到底褲好心拎去遠方垃圾筒啦

[行動post]CCTVB滅絕行動！！轉77有線新聞台

is

冇聽過

有個外國人send 左比我
話好cruel

重口味師

有冇人知前因? 想解釋比兩老聽

露體狂？！
咁變態既？
休班警又得一分

連因乜事打人都唔知，點解咁多人話打得好? 咁同無腦藍絲有乜分別?

好想幫佢含

爽

told him/her, this is call karma, when that guy want to kill you by a car, will you argue with him in a non-violence way?Do you think you stand a chance to do that?

正

同問
老豆想知 我都唔知係咩前因後果

咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵魚

打黑警唔見咁落力

呢隻係狗?

黑警有槍呀大佬

話左唔好打臉

冇人知咩事？
亂鳩打人同班黑警有咩分別

咁咪又係恃强凌弱?

係咪用車撞人 冇人出嚟解釋下

唔錯，仲差少少

全裸然後丟哂佢啲衫褲

so

返去含撚啦

煲撚完餵狗

做得好

渣架，多謝前線巴

斬撚左佢條小香腸bbq啦

又會咁唔小心都有嘅

包租婆因乜事要關水喉呢？

打得好

比荃灣手足圖佢睇
問下佢how do u call this?
this is what happens when we don't defend ourselves

Too young bro

段片入面有個金毛飛個髮型好柒呀
快撚d搞搞佢啦

跟住話叫人黎打佢 佢練過金鐘罩 （好似係）

打死都唔割

習曱甴 習維尼 曱甴維尼 甴維尼 曱甴近平 甴近平 曱甴皇帝 甴帝 支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共 全黨死清光 打倒共產黨 赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人反抗 警甴
#Chinazi #AntiChinazi
#BoycottChina #BoycottBlizzard
#StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur

父親想知+1

有無片
今日心情低落
想開心下

下次剪埋 .............頭髮

呢啲好野唔洗hide 啦

因為根據過往經驗，黃絲打既人都係罪有應得，所以實撐左先講

嘩屌好彩只係得啊叔個黑森林
不能只有我看到

exact7ly
打得嘅都係罪有應得
根據過往經驗 只有打得唔夠甘

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

有d似阿樂

好有創意

點解我會識

該燴囉

Apple live 21:50左右 好似係

眼⭕️
手❌
腳❌

今次爭少少

年度最佳圖

做得唔錯
打一儆百

有冇幅上帝、亞當圖

春袋有冇腫到

神獸

有無片，我Miss咗呀

想問下知道衝突原因未?
唔是五毛左膠 但希望手足係以還拖為主 保持自身既正當性 唔好出手先 當然有武器例外

太唔好睇啦
扭關節仲好 又冇血

腫到

今次召喚師好波 對啱位

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

屌有聲 bb肚屙

Apple live 21:50

其實我都想知。。。

切左佢啦
醫返都曬藥費

100分

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

香港恒生大學學生會編輯委員會：「 【旺角現場編委報導】 [00-47] 一名警員衝向並毆打記者。 」

可唔可以整返啲文宣 等啲銀髮族知道咩事

我以為佢話
屎眼非常腫

因為我相信前線巴
前線巴咁做一定有佢理由

好在影側身，嚇死

大愛左膠？

GOOD

屌，我對眼呀

睇咗好耐都搵唔到條jer

佢做左咩？

前因?

Good morning sir

Block撚左條7頭 手足唔會割

???

下次唔好通埋櫃

鳩毛

佢想做公公咩？

藍絲廢老周街都係係咪都要神獸出馬好似唔夠effective

同一番言論 由廢老口中講出黎同由班垃圾高層高官口中講出黎都差好遠

其實有冇可能可以進化到對班垃圾高層高官出動神獸

大家又覺得咁做又達唔達到殺雞儆猴既效果

小弟純粹覺得 反正都要勞煩神獸出動
咁與其用黎打小兵 不如直接打boss仲好

你條p仔食撚左屎？

點解唔係popo?而只係無影響力既藍絲

除淨一半咁俾面

新破窗效應

icable影MK咩事

真係無人答到 睇live都係好遲先見到

正到無朋友

黑狗係天水圍扯高女仔條裙點計？

洋相係廣東話嚟？
真心問

解釋都已經幫示威者諗埋.原來佢先係白警行太前啦

你哋冇做錯

比班狗強嘅

電光石火之際大家一定記住要大大力錫春袋
知冇?

呢啲廢老比人打死都冇得怨

係，岀洋相=岀醜

近排捉得太多蝗語，搞到自己分唔清了
唔該巴打

除褲係好侮辱
仲慘過打一身

屌，原來條友做咁多野，只係為藝術而犧牲⋯
米高安哲羅後繼有人了！

眼訓得制，就地訓啦，free

真係呀，有冇啲做返人既自覺架，熱同攰都唔可以除曬衫周街訓

佢影人大頭

打手打腳啦屌，你打完佢一身，抖返一陣咪又冇事咁行出黎屌

Connected

習近平，甴近平，曱甴王

世界級嘅藝術品

屌你老味

diu你笑到痴線

大出洋腸

依張圖藍絲GROUP又會廣傳
有無人係張圖加返字解釋返起因係咩

做咩唔綁佢係燈柱食TG?
啦 唔好啊 唔得咁嫁

低死

下世小心d

尋日條廢中響全港面前露j

講緊落單喬裝便衣狗
明明喬裝狗抵打好多
上次tko果個求饒咁輕傷

呢個要曱甴近平

正面 or 老母？

支持你去打黑警曱，sir!

有冇事發經過

傻鳩

張相邊撚度影到隻眼? 屎眼?

下次記得用白花油滴佢春袋，聽講可以救返醒佢。

你唔好咁痴線啦

佢個樣似大陸人

周街痾尿跌親咋下話，唔好又屈人喎

屌你

沖有呢張tim

又係幾十人打個呀叔，都已咁傷，我唔明點解仲係咁抽水，好威嗎？

上次斬到腸都埋，點解唔見你地埋去私了❓次次打個牙叔就一大埋好似怕蝕底甜，竞然無一個人出聲，人己訓低咗正常怎可出到手㗎，如果你們槿就大鑊

睇晒留言了，好能恐怖，有無諗過換轉是你們揸住部機影差恬，跟住幾十個去打你一個又怎了？古感仔打交人地訓低咗都唔會再打，

好

笑咗
其實月亮都幾詩情畫意啊

人地做就等於我地要做？
就正正因為我地見到天水圍事件好嬲
咁其他一般人又會點睇呢件事呢？
點解連登而家一d討論都唔做？
正如環時記者後，大家都檢討，而家呢？

OK，收到
唔該你

班狗打人唔見你做左膠？，你打字都有鄉音收皮啦大陸狗，班狗打我哋都喺打完又打，對傷口噴椒，又唔見你出聲，blocked

影張相有必要做到咁冇人性去侮辱人？
一方面做到咁，另一方面又話差佬暴力
好肉酸，其實都係同一種人

惡有惡報未呢啲
話要留手個啲真心左膠
又唔見班狗對市民留手
你估班藍絲見到義士比班狗打射爆眼除衫石屎磨面會唔會好似班左膠話「人哋都訓底咗，留手啦」咁呀？

唔會吖嘛，仲會話「呀sir打得好」

咁點解對佢哋鶳要留手呀？
佢哋祟尚絕對武力喎

以眼還眼，以牙還牙

對啲唔文明嘅人點解要用文明手段
佢哋會明咩？

利申：我唔喺鼓吹暴力 純分析

有冇影片？

影人大頭未至於要私了。。。

咁覺得唔應該打嘅咪手足?出手阻止打人嘅係咪手足?

咁都死唔去

佢有幾惡有惡報？
影左相惡d乜？

國安就抵俾人打啦

冇人話要割，只係想大家唔好咁快short circuit，想大家用腦諗多幾步

影人大頭篤灰喎

剩係影相咁簡單？
定仲做左d咩 ？要私了

影大頭篤灰都唔可以私了
遲d係咪攞刀斬手足都唔可以還手呀？

一向影人大頭就要私了架啦
唔通比佢放相篤灰咩

我不在場唔知前文後理
但以前其他post都講左好耐
1 手足自己做足保護措施 black Bloc剩係露對眼出黎
2 佢有心無心影大頭既 有禮貌地問佢可唔可以睇下影左咩 請佢del相或片

企響道德高地好威咩？

斷腳嗰啲呢
割肚嗰啲呢
俾車撞嗰啲呢

唔計呢場運動一開始
響街俾人打無還手嘅小朋友

愈來愈過分

哇

千祈唔好咁惡對國安
係，唔好打佢，等被消失啦

[機場]而家已經有一堆和理非唔怕被捕, 係時候試吓再搞機場

隻狗幫佢人工呼吸

影人大頭send 去收錢，跟手啲相可以send 俾警犬資料庫

千祈唔好咁惡對國安佢哋都係人嚟
唔好打佢要用愛與和平去感化
被消失啫無野嘅

發生咩事

魚食粥咪成缸都係

唔好搶國安手機del相，會被人話係搶匪
畫面會唔好睇
被消失嘅又唔係我關我鬼事

所以絲打出夜街一定要搵人陪，又或者自我宵禁

我都覺得好撚肉酸！！

冇身材白雪雪好心佢唔好露肉獻世ok?

千祈唔好剪左佢

剪左之後著番？

見唔到喎，剪咗？

屎窟窿生喺眼

？

咩年代 你們 又怎了 返去香討啦死廢中

唔好剪
開邊

收皮啦 咩撚嘢核爆都唔割 算把啦香港人

咁多版，有人知道起因嗎？

唔割𥱊但想知要點解釋香港人唔係冇原因9打？

起因係佢影大頭？有冇郁手先？

喺文宣方面都要拆拆架嘛

我竟然錯過咗

我夢見有人踢佢賓周

又開始左膠又話黑警做我地唔應該做
仲係停留係人地味郁手就唔可以郁手既諗法
香港人就係咁中意比人打左先郁手
五個月啦 進化覺醒味

有冇人知點解咁做

出黎呀，打撚到你殘廢

屌過左咁耐都無人答到個原因
出師無名，你地成班人打個老人家咁肉酸
仲要除埋人地褲，使唔使玩咁大

成件事煲左成日 究竟有冇步兵圖

是咪電光火石之間拍唔切前因咋

曱甴王 甴近平

AV情節

屌，著三角

身形幾好，可以再露多啲同露埋樣就perfect池啦
不完美，可接受，千祈唔好係佢jer jer 插支國旗上去吖，好痛㗎

千祈唔好搞佢後面

錫春袋

搞到有啲肉酸

有班日日嗌住核彈都唔割既賤畜又多多聲氣,唔敢出黎就開返冷氣睇直播出少句聲啦廢物

好腫對眼

好波，點解唔用傘挖佢屎眼再餵佢食番yummy

想用車撞死人丫卜街司機

揸車撞人，好似上2次的士狗

hahahaha以後咪出街！！

相比起女手足俾狗強姦，呢d算得係乜

其實咩事

上次個女絲打車披左唔知最近點

一邊睇一邊唱咗出嚟

千祈唔好掹毛

岩呀ching 計我話比人斬都唔好還拖企係到就岩

咪係囉 人地隻眼都腫晒仲打
我地手足都係比人割下頸流下腸同比人斬到見骨之嗎
邊夠呢個阿叔咁傷姐

解剖外星人

用拳頭邊叫無人性呀
用TG先夠冷血丫嘛

理性討論嗎？不嬲我地講求對等武力。
如果俾人斬還手係應該
但係係唔係等於可以除人衫？下一次會唔會雞姦？

想問一句 呢個阿叔因乜原因跌親

掹到扯埋

乜咁唔小心啊
下世小心啲

除佢衫有咩問題?

難睇lor

下個係你身邊最愛
睇下你到時仲拎唔拎光環

千祈唔好剪埋pp

咁佢做左d咩先？
我唔係反對還手
我只係反對除人衫

係唔係 急救佢時 有需要剪爛嗰啲衫褲
(其實為咗救佢㗎咋.........)
手捉 真係有情有義 .......

收皮啦扮乜野縮窄範圍

所以？兒登仔的風氣就係唔洗檢討，檢討就係鬼，就係分化

屌你老母食屎狗你都係幫兇
根本神早就應該要咁做
除人褲羞辱可以震懾敵人
最好剃頭髮剃眼眉

隨便你啦

食屎狗阻膠幫兇有種出去講
實鶳埋你